Домашнее задание: изменить скрипты таким образом что бы создавалась таблица машин с ценой в разных валютах (USD, UAH), прописать trigger (https://postgrespro.ru/docs/postgresql/9.6/sql-createtrigger) таким образом что бы при вставке с долларом автоматически ставилась цена в гривнах